企前排開傘有乜用

純討論，非分化

好處：
可以擋住噴霧
阻擋警視線，保護示威者

壞處：
阻擋示威者視線，睇唔倒警方推進
移動速速降低

而開傘能否防禦警攻擊成疑

個人認為，示威者視線重要過避警視線，如果唔係想衝，理論上唔需要硬食噴霧，因可退，所以諗清楚想點先，唔好再亂擺傘陣

遮cam

擺咩都冇用 而家轉左主動拘捕

下下重棍 唔同以前 比時間你對峙再驅散

4面一齊推 你拎ak都打到你冇子彈呀

仲有，開傘個姿態比人感覺係想衝/守某地方（新聞角度似暴力），如果傘冇實際用途，建議不如少用

係無用
一扯就爛
下次至少要制盾

遮cam用

yes, 但四方八面都有天眼, 擋唔得幾多？

其實係冇用
不過大部份人咩裝備都冇
唔知班狗會唔會噴野
一噴就全部食晒
有得擋好過冇

最緊要係警犬班伸縮手提cam
其他都要去拎
手提cam翻狗竇一插即睇

要安全乜都唔好做留係屋企
但唔好上網
乜都話冇用
最撚有用係事後孔明

純粹係諗，意識形態問題，開左傘就會想守（even唔向前），咁可能會少左be water既流動性

而家班狗主動重擊，記者又唔放過

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

冇用啦宜家，全面升級做真盾牌啦

全部轉透明遮

其實要守定攻？

都幾肯定樓主無上過前線

遮住cam，起馬除口罩飲水都安全d啦

你咪用血肉之軀擋囉，屌你老母冷氣軍師

又唔係話啱錯，檢討成效，睇下可否進步姐

包頭仲實際

你落個場就知架啦，你咁撚樣夾法，或者警犬單面推進，根本有冇開遮有冇視野都比後面頂住退唔到，後面個班完全睇唔到唔識退，咁樣緊係老西都開遮啦 起碼多兩個身位食少兩棍

理想：左手開傘右手調轉把遮去勾落單狗既腳、頸
優勢係比棍長

有把遮點都好過乜都冇
士氣已經高好多

真心可以。佢地中意上面噴，我地攻下面

不如直接買盾牌！71嗰日好早就出咗嚟，條街冇警察其實真係可以拎到盾牌俾前線

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢